仲上連登！？快啲訓！！黎明行動3.0！！

朝早各中黨鐵、馬路要車要人！！

除咗好嬲好擔心，留喺屋企嘅你早啲訓！！

手足唔會有精神朝早黎明行動！！

大家和理優！！6:30 黎明行動！！

size=5]手足唔會有精神朝早黎明行動！！

大家和理優！！6:30 黎明行動！！[/size=5]

入去retweet like reply
最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

罷工被罷工

你我齊做到！！

推

Wow

中大未完點訓呀 最多咪通頂

請廣傳！【緊急行動】香港已陷人道危機，和理非請到英領美領請願！！

大家小心, 而家先十二點
漫漫長夜黑警一定諗盡方法去摷中大手足
所以一定要休息
要輪班
係屋企既暖氣軍師都要MON 住所有LIVE
有咩突發事都要第一時間上報!!
光復香港, 時代革命!!

叫我點訓?

成世人第一次接收資訊到內臟好似比火燒咁
好辛苦
但係學生佢地用緊條命黎守護緊香港
而家立即訓覺
聽日早D出黎

唔係喺街嘅就早啲訓

通宵睇live無作用

不如朝早不合作

抗爭輪更制呀
唔想訓都要訓
好快又A更啦

3.0

輪班手足先休息

早抖

可唔可以發起一人一信要求停課

要輪班

所以和理優早啲休息

廳日上場

為佢哋爭取時間！

推！！！

點都好

朝早幫手不合作！

唔好等手足做

今次自己嚟！

係！！！

訓唔撚著啊屌..

點訓到

聽朝6點拎埋個喼入黨鐵霸位訓教

你問你自己呢一晚可以點樣幫中大

幫唔到就即刻去訓 聽朝全香港都需要你

早啲休息

停咗live

朝早早啲起身

推

我都來返屋企訓

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

推。

呢2日紅隧都好順 有咩方法塞下佢 好多人返到工

係

大家早啲訓

廳朝要人

Push

推呢個

推

要行動嘅落街

有負擔嘅就廳朝做地鐵師

推
推
推

你唔係覺得我瞓得着啊？！

上poly

慢駛

波子

車胎唔小心爆咗

直接打到天光

Oggoog

中大咩樣都未知點訓

你訓唔著但真係幫唔到手

一係廳朝早啲拎喼去黨鐵訓

2358 #香港中文大學 #二號橋
水炮車正回中大二號橋
#現場
#暴大
吐露港公路，白石角向中大方向分叉路，一群速龍行馬路，過緊中大

中大手足一定打到天光

然後大家接力好無

廳朝要人

訓你老母

加油！
頂住

流料

撤咗應該去咗入水

唔好空肚食早餐

唔訓直落 我果邊燒緊狗屋了

唔訓唔緊要

朝早拎喼去黨鐵訓

我要再罷工！

仲瞓？ 我打緊仲叫人瞓？

利伸瞓緊

全部唔準訓！執背囊 準備出街三罷 救人 上暴大！！！

巴打小心

朝早接力

Ok

07:00

請問和你lunch 幾點開始？

訓？
我係出面訓唔到
除非比曱甴殺死

有冇人有塞鐵個tg?

今日唔出既聽日會出？咪笑撚大我個口啦

[大好時機]大家要有心理準備聽日隨時癱瘓社會

想要

早上就開始和你搭，跟住和你lunch

清

入暴大要行一個鐘

入到Campus都仲要行....

不如早啲訓

廳日繼續三罷

Pudh

冷氣軍師都要出嚟！

繼續三罷！！！

習近平 曱甴平 甴近平

12～2

乜真係瞓得著？

我都等緊返長企

咁繼續推post!

暴大嘅手足仲未有得訓啊

訓你老母咩
又攻中大啦

朝早有黨鐵最新資訊

點瞓呀屌⋯⋯

希望有

求求大家，為左今日苦戰的中大及街坊，明天一定要繼續三罷，要7點正入地鐵，7點半去到最近的頭站，等齊人一卡入哂去，唔需太多人，塞得一卡都照殺，當然愈多愈好，group埋d人就掂，附近都自己友，大家更易自由發揮，當然本人主張合法。

罷左工的人要出黎，想被罷工都要出。

話俾政府，呢場不只是大學生的抗爭，唔好矛頭指向學生，政府要向全香港人負責。

私家車/巴士發燒友自行發揮，和理非要自己做野，唔可以淨靠學生。

Respect to all fighters in CU today. History wont forget u. 不如你地明天休息下?

依家落街 係自己屋企周圍行啦屌 訓你老母呀

推 聽朝各區再開花就係對中大同學既幫忙

突然諗到如果聽朝黨鐵各出口嘅樓梯都佈滿花生油會唔會令返工人士可盡早到達月台？

訓唔著就拎gip出黨鐵訓

訓唔撚到

廳朝黨鐵要人！！！

要分散投資！

分散投資呀！！

push

依家係all in of nothing

Or

廳朝拎gip去mtr訓！

盡量
真係好擔心 瞓唔着

係

終於有人明事理

大家除咗好嬲同睇live都仲可以做多一步！

要早過哂想被罷工班仆街呀
一撚定要準時

要撐到聽朝！！！

晨曦

puah

打仗都分崗位

小心 721 2.0

拎gip出去！

黎明行動

三罷！！！

換更！！

對唔住喎瞓唔，我依加嬲緊自己出唔到去

訓荃灣線，
訓觀塘線
定訓港島線好?

咩站要人，第一次咁早起身番工，咩位交通暢順d? 好驚俾人塞到啊

習曱甴

黎明行動3.0

0630開始黨鐵要人！！！

咁拎個gip去黨鐵訓

聽朝要入中大幫拖 大佬可唔可以放班傻9翻工

瞓啦

香港人 報仇

比較擔心係今晚, 捱過左今晚早上各區又開花, 應該至少可以比中大同學休息下

呢兩日荃灣線好順

應該廢老太多

新人可以去觀塘線先

訓左 中大手足就冇嫁啦
18區要撐住呀
撚完狗 等佢地上完車就再出番黎

係屋企就早啲訓
一切都未完 抖足精神準備聽日

都可以入cu一戰

返左屋企嘅就訓喇

好心痛 訓唔到

去其他區幫手啦 ， 一係去CU

其實真係訓唔到 但聽朝都要準時出

聽朝見!!!!!!

中大入面好多唔係中大生...

係開緊花嘅人

所以要靠大家黎明行動

早抖咁多位 聽朝見

黎明行動 3。0!

一係就宜家出去！一係就即刻瞓覺！

依家訓就係準備接力
依家仲有好多手足做緊野
一係依家訓
一係出去幫手

唔瞓都要瞓
如果唔係點對得住而家出面嘅人

Tui

訓唔著既 想c更就去cu啦好嘛..救下佢地求下你地

早抖各位

港島綫都好順

全香港起緊義
仲叫人訓...???

教育界幫手推推！已經有 600幾位同工表示支持會出席！一齊保護學生

大家好，請細看以下內容:
🆘🆘🆘13/11 教育界行動罷工細節：
1. 請草擬一封簡單的罷工信件（要聯名出信）
2. 交信時間： 7:15am (Send Email/再麻煩住附近既同事擺低比學校）
3. 集合時間: 8:00
4. 集合地點: 中文大學
5. 所需物資： banner ，black bloc，傘，雨褸

你而家唔訓點接力

黎明行動3.0

0630 黨鐵要人！！

為左中大手足

中大守唔住你仲訓

點訓呀屌你

瞓唔到，不過聽朝喺黨鐵暈下都好
同埋想問下有無人組隊做演員，兩日都自己單機，覺得做到嘅嘢好少
有人一齊撳下制就好

黎明行動3.0

0630 黨鐵要人！！

黎明行動成功咗先真正幫到佢哋

推推

黎明行動3.0

0630 黨鐵要人！！

成功先幫到佢哋

快d訓

屌瞓唔着

瞓唔撚著照出

你去到就有人組

個效果要持續呀！唔好撚畀佢停呀！你老味！

推！

但入到沙田都要行兩個鐘

點訓得著

今晚直接啦，仲等聽朝

推！

明事理真好！！

係！！！！！

接力呀！！！

聽日見

訓唔著呀手足

有冇手足搭下荃灣西至紅磡站?

咁拎個gip入黨鐵訓

無人理我

試吓嘔

金鍾，中環，尖咀果d旺區，早d拖喼去購物，諗得過嗎？

拉

出嚟幫手啦仲訓

千祈唔好係冇警察既時候拆鐵

土瓜灣土瓜灣土瓜灣土瓜灣土瓜灣土瓜灣土瓜灣土瓜灣土瓜灣土瓜灣土瓜灣土瓜灣土瓜灣土瓜灣土瓜灣

唔舒服呀！！！

嘔呀！！！

嘔呀

咩站呀

依家唔出去唔打外國戰線嘅所有人即瞓
聽日接班

黃大仙上

邊瞓得著

多數大西北塞

點訓得到？

訓唔著

公海問吓

班popo就係想咁令到聽朝搞唔到！！！！

樓主都早d抖啦，今晚出到嘅就出，出唔到依家即刻訓，聽朝接更

繼續三罷, 中大生, 留住條命!! 他日煲底相見

今晚唔出去既即刻訓覺
聽朝早d起身出黎慢慢搭車返工!

小心，呢啲站重狗

西裝個袋唔好夾到門

一開一閂好煩的

返唔到屋企

所以先出post

聽日要成條綠線行撚到呀！唔好再諗成喺清算黨鐵！係覆桌呀你老味！

Pushhhhh

Be Water!!!!!!!!!!!

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

度度都要人

黃大仙要加油

黎明行動3.0

0630 黨鐵要人！！

我返唔到屋企

畀返條吐露港我！！

今日中大生做到嘅！我哋聽朝早都要實踐到！

咁既環境和理非仲可以仲d咩？

你想打行唔到

無必要叫人訓, 記得聽日準時起身就得

大家一齊抖足精神

黎明行動3.0

0630 黨鐵要人！！
要有精神呀清

要搭黨鐵, 又好想被罷工既打工仔, 千祈唔好做以下既事

食安眠藥訓 5；30起身？

推鳩佢老味臭閪

聽日唔出嚟 8大都會死

但係塞鐵咪既即係比錢佢賺？

聽朝塞鐵唔該

聽返嚟
好多朋友啲老細話搭唔到地鐵的話，全公司可以claim的士錢Uber錢
如果要做到3.0
好多道路+主要幹道都需要救援！
九龍新界都係！

訓唔著，第一次覺得自己真係要上戰場

唔瞓了，set rb

元朗有黑社會斬人
快傳

有無和li suck10.0

綠藍紅線！三隧道！塞鳩佢老味臭閪！唔好撚再畀港豬有藉口話返撚到工！唔好撚再猶豫呀！要對得住英靈殿嘅手足！Be the change you want to see in the world!!!!!

【集氣】 X 小姐 頂住呀！

好想訓 不過睇住中大班學生努力抗戰緊
想同佢地一齊捱

用自己方法入去

繼續上車唔落車

我真係瞓唔著

瞓唔著就幫手推！推鳩佢老味臭閪！

11.13 晨曦行動 屯門分部戰線 早上六點半

重有手足奮戰緊

塞到=黨鐵提供免費出閘

眼瞓就瞓 真係瞓唔到就幫手推下文 做下哨兵

作為和理非，晨早搭車個陣真係好唔小心架姐！

推 今晚有手足 聽日都要有我地

三罷

真係出
5點好出喇
啲返工撚6點就出門搭車
好癲

曱甴近平

加油 推

Good night

好撚眼瞓，呢幾日黎明行動都好早起身
但今晚咁 就算返到屋企都訓唔著 但真係好攰

提提大家火警鐘響起要帶逃生三寶用毛巾掩口鼻再立即去戶外安全既地方

好攰但又未訓到+1

Pushh

起身揸春袋啦